Switch上半年度銷售恐不妙？任天堂逆勢暴跌創9個月低

路透社報導，E3電玩展於12日在美國洛杉磯開幕，而電玩大廠任天堂(Nintendo)雖在E3上公布「瑪利歐派對」等多款Switch平台遊戲的開賣日期，不過因市場憂心Switch在上半年度的銷售恐疲弱，拖累任天堂13日股價逆勢暴跌。

據報導，日本國內證券公司指出，「任天堂發表的新款遊戲軟體開賣日大多落在下半年度，上半年度沒有令人振奮的新遊戲開賣，Switch上半年度的銷售似乎會不太妙、恐面臨逆風」。

根據Yahoo Finance的資料顯示，截至台北時間13點30分為止，任天堂暴跌5.95%至39,230日圓，表現遠遜於東證一部指數(TOPIX)的上揚0.48%(13:30時報價)，稍早最低跌至38,360日圓(跌幅達8%)、創9個月來(2017年9月15日以來)新低紀錄。

日經新聞13日報導，為了配合E3開幕，任天堂在特設網站上公開了宣傳影片，不過據大型券商分析師指出，「任天堂公開的影片中，關於預計2019年開賣的新遊戲產品中，並未提到『瑪莉歐』、『薩爾達傳說』等人氣系列作品，讓市場對其業績成長的期待感減退」。

日本媒體Kabutan 13日報導，任天堂股價會暴跌，是因為Switch在美國的銷售已呈現觸頂狀態，導致有來自外資的潛在賣壓。

日本遊戲總合情報媒體Famitsu 6月1日公布統計數據指出，2018年5月份(統計期間為4月30日-5月27日)Switch日本銷售量約14.4萬台，較前一個月份(4月份)大減2成(減少18.9%)，連續第2個月呈現月減。

任天堂於5月23日宣布，推出Switch遊戲機「廉價版」產品，其售價為24,980日圓(不含稅、以下同)，較現行正規版產品(29,980日圓)便宜了5,000日圓(低了約2成)。該「廉價版」Switch已於5月23日透過任天堂網購網站進行販售。

任天堂4月26日宣布，2017年度(2017年4月-2018年3月)Switch全球銷售量為1,505萬台，2018年度(2018年4月-2019年3月)銷售量目標為2,000萬台、將年增33%。

＊編者按：本文僅供參考之用，並不構成要約、招攬或邀請、誘使、任何不論種類或形式之申述或訂立任何建議及推薦，讀者務請運用個人獨立思考能力，自行作出投資決定，如因相關建議招致損失，概與《精實財經媒體》、編者及作者無涉。

來源

任狗：Nintendo owned E3

好正常，都無新game
我識好多人部switch都係櫃桶底

有錢都會買PS4先，起碼有God of war, Detroit加上一大堆舊少少既exclusives

只係識玩硬件
但軟件冇進步過
日本人太封閉

破解左銷量會升嫁啦

唔係掉轉左咩
硬件先唔掂喎
依家仲要任人破解

其實破解消息一出個股價就不斷跌

有別於其他破解，Switch 呢個令老任好頭痛！因為機都唔駛改，一個萬字夾，一條 USB 線，再加一張 SD card 就攪掂，真係大人細路都破得

而且係永久破壞方案，老任點更新系統都好，都阻止唔到呢個破解方法

都無game玩
就算有 都係一星期就玩厭

想問點解永遠阻止唔到？

點破解 有冇教學link

佢既GAME大多數都係即興類型, 好少可以俾玩家累積自己既戰果同埋係線上同人合作分享, 如果唔係有小朋友上黎梗本無意慾開部機, 收埋左好耐, 都唔知仲差唔差得起電

點解老任咁叻 可以做到自己啲機嚟嚟去去都係
Mario/ 星之卡比/ 戴綠帽果條友/ 比卡超
無架啦 其他就算有都係indie 嚟

破解左更加無新game玩啦

破解係軟件問題啵
硬體佢不嬲有創意多玩法

Today is already 14 June...

Nintendo Co., Ltd. (7974.T)
Tokyo - Tokyo Delayed Price. Currency in JPY
37,990.00-1,130.00 (-2.89%)

跌到上年9 月個位~仲未跌完
(果時好似係ODESSEY 出果時)

如果老任難check到同埋唔積極ban機既話就真係收皮

CPU nVidia Tegra T210有back door
其他公司中過哂NV伏都仲走去用就抵撚死

買switch等於我當年買Saturn
眼白白睇住隔離PS出咁多神game又冇我份

不過Switch 多合家歡game就真嘅

SEGA 當時都唔係得兩隻遊戲
個陣容都起碼有十幾二十隻大作見得人
唔係一味出Sonic

陣間又有人入黎po一大推game話有game, 你唔啱玩唔代表冇game架啦

我只係覺得任記走返以前Wii果條路

傻鳩一聽到平牛肉就衝去打電話
個mon又係膠嘅
成件ns d硬件都奇撚怪怪

其實就係大家覺得Switch 會走Wii/WillU 舊路
所以之前無乜3rd Party 既遊戲
到依加d 廠先慢慢願意出，但開發唔係一時三刻既事
依加搞到Switch 遊戲發售list 上d 大作之間個gap 好大....

等緊Octopath traveler

同埋始終老任部NS個joycon果類操作太獨特, 三廠如果只係為左係NS出game而要去整feature配合佢個joycon, 而D feature又未必用得番去port落PS4/xbox/PC, 真係要好有信心係NS賣得好成功先可以無視多平台呢條大水喉

九唔搭八
硬件破解啊

同普通手制有咩分別？可以左右分開拎住打重正過其他手制
鏡頭果啲功能你用唔用都得，仼game都好小會用

由Wii開始基本理念係賺都盡，所以hardware有咁閪得咁閪。
你手提機用Tegra，搞到要用風扇散熱同極速冇電，已經說明老任個腦裝屎

硬件方向有方法用到D後門exploit, 然後可以boot到CFW, 好似係

軟件同硬件都要用到, 好似以前PSP用Pandora電池咁款咁上下

Switch下年應該會多反好多game啦，咁好賣game 廠點會唔出多啲game比佢，有啲跨平台game switch 重好賣過PS4 Xbox
根本冇人會估倒switch咁好賣，Game開發都要2年啦，加上任又好小出條片3年後先出隻game，今年下半年應該會好多消息的了

所以冇得搞
市面上千萬部機
第三方本身少
依加更少
老任加倍出game撐
但出得愈多破解反而令佢賺少
由賣機個度填番

任豚：資產夠食幾10世，蝕少少面果層。我入左股有得分就得～

任天堂一直以黎嘅作風都係咁

冷飯 indie game好賣d?

難講
依加出破解第三方見到都卻步

一隻Zelda夠J幾年, 好似係

講左年幾都係咁講，一陣又話e3後好多大作
e3任記搞成點？

全平台制霸咪唔驚囉
睇game做人

硬件問題 無得fix

幾年？
時笛都講左二十年啦

3DS轉個頭減1萬都知佢有幾撚賤
無任豚先我食屎我自豪

又唔可以咁講, Witcher 3完全不設防咁濟加冇online都好好賣, 真係要睇隻game, 而家好game既話就算有得免費玩都好多人會俾錢買
雖則佢係全平台都有出咁濟, 食好多條水

算啦 班藍衛兵只想老任死既係唔會睇到
佢地慣用手法就係老屈 抹黑 扮盲
明明話冇game玩但就係咁宣傳破解
總之有咁cheap得咁cheap
即使強如nds同wii佢地都可以講到好似垃圾咁

出新機呢,有冇得救?

市面既貨始終會賣晒

tw3 steam後期賣一百蚊連所有dlc
我唔玩都買黎儲啦

雖然我都唔睇好SWITCH,不過一出PKMON都唯有9沖

老任game係好好玩呀，可惜啲機仆街到不得了，要玩老任game就要買一堆垃圾，真係痴撚柒線

抵撚死 又唔出game

PSV嘅post就話破解左部機會大賣，SWITCH嘅post就話破解左會冇game出收皮，索索嘅邏輯我睇唔明

你醫好你d被害妄想症未？

NV肯fix back door先講啦

其實PS4都有破解

我無睇過gameplay.完全唔知zelda玩咩
一直俾人吹到覺得無任何一隻ps4 game比得上zelda

PSV：要另外買mem card，game card同mem card慢到嘔屎，已經夠殺咗部機。

psv破解左仲keep住有game出 但無人問津
3ds一樣破解左仲要冇game 但仍然keep到每星期有psv既10倍世界銷量

主機破解同隻game點可以比
而且你都識講得一間會咁做
仲要唔會係switch出game既廠

理性小小啦
下下講講下就扮受害者咁口吻

屌個排岩岩出SWITCH,想煲起部主機,吹到有幾大得幾大
係就係好玩,但除左呢隻呢?根本乜撚都冇
PS4呢排D GAME一浪接一浪,玩到唔停手,太多隻想玩根本係唔夠時間玩齊哂
屌你部SWITCH我放左響櫃桶應該都有4個月

唔知你係咪講我啦
貼條link睇下我幾時話psv破解大賣？

出紙皮果陣升到仆街
你地唔係以為班大股東識打機下麻

睇下出面幾多平時話switch垃圾既藍衛兵係咁開po想推破解先啦 我當年中左伏買psv加32g卡我都冇諗過用黎破解

3DS呢部廢機都靠pokemon玩到8年，老任真係未撚驚過

咩叫想推破解？
現實就係比人破解左
你就話咩藍衛兵想推破解
講到係佢地令到部機比人破解咁
仲有你冇諗過要破解但唔代表全世界
連老任都驚破解
你個人點諗真係no one give a shit
唔好咁自我中心啦

都係果句，其實PS4都有破解，個進度好似重好過PS4，不過又冇人開post講

好過switch

所以咪講得番佢自家制game玩
第三方愈來愈少
不過fan唔志在都冇所謂啦

係阿 所以3ds破解左啲game仍然好賣得
唔係個個都咁cheap係到乞破解

你用用腦先

d藍衛兵份人真係好黑心,抵佢地做毒撚

首先唔知你講乜
其次係
ps4破解可以用軟件更新
你可以一世玩單機唔上網
咁就ok
但switch就做唔到
而硬件破係軟件搞唔到
意味住市面千萬部機永遠都搞唔到

好心你班藍衛兵唔好咁黑心成日提破解啦

香港代理仲要搭骨賣, 呢鋪真係心涼

一般破解係利用作業系統嘅漏洞去改一啲系統內禁止改動嘅地方來進行。

iPhone, PS4, Android, 甚至 3DS, 通通都係咁

所以開發商更新作業系統便可堵塞漏洞。

但 Switch 被發現嘅破解方法，係喺硬件嘅層面進行。簡單啲講，呢個破解係一開機時，因為部機嘅其中兩個接口被短路， 而令部機一開咗就癱瘓，任由擺佈。所以老任點樣更新佢嘅作業系統都冇用，同一方法可以永遠破解到部機。

好耐之前有啲遊戲機其實都係在硬件層面去破解，例如第一代 Xbox, 不過至少你要拆開部機加塊底板入去，做一大堆"手術"先可以。今次 Switch 就真係一個萬字夾將兩個接口短路就搞掂，兒戲得令人難以置信。

「Switch 正式收PS4 皮」

三廠遊戲有好多都跑唔郁
先至搞到要玩舊game

任記只要唔好再堅持硬件大賺呢個原則
推下性能 咪有得share啲三廠大作囉
就係咁簡單

有冇論點可以駁？
係咪拋句藍衛兵就叫論點？

咁係被破解速度上真係屌打PS4

破解都有好多種， PSV 嗰啲唔係咁易進行破解，而好容易便被索索檢查到繼而 ban 鳩左你

Switch 呢個破解任破唔嬲，任天堂亦好難檢測到

你搞清楚硬件破解同3ds既軟件破解先啦
軟件破
破解趕唔上新game
都會有人買正版唔等破解
但硬件破就冇得搞

佢無心搞第三方咪由佢囉，老任自己都唔志在
反正到時到候出隻pokemon都係會大賣

都唔知成日嘈嚟做乜，sony有佢嘅第三方，老任照出zelda pokemon mario
各有各玩，打和

psv破左年幾2年都無人理過, 連老翻都無人玩

邊有嘈
理性討論
係有人一講任記就被害症發作咁
依加被破解係現實之後既影響都係合理推測
依加唔只第三方救
連老任都直接受害

根本switch靠第一方都屌打ps4,係班藍衛兵以為第三方好重要啫,其實真正會玩switch嘅人根本唔care有冇第三方嘅game,反正都唔會夠任天堂自家嘅game好玩架啦

得啦
所以呢？
所以switch破解問題就解決左？
成班人以為係sony打手入來唱任記
以為一見人講sony衰就會嬲
面對現實啦

3ds晨早硬破左啦 啲新game係即時有
但我都係選擇正版

又藍衛兵
有冇第二句？
真正switch玩家唔會理第三方？
依加講緊老任既game都會比人破解啊
係咪又拋句真正switch玩家唔會破解
所以被破解冇問題？

你估個個好似你咁乞衣咩

全世界最多人關心switch 破解既只有連登仔同蝗國人

反你老母

返 = 卜竹水

難怪啲驚廠寧願一年hea出一隻系列作都唔想花時間去整

唔係話你嘈，講緊出面啲世界大戰post
呢個年代破解都係indie producer受害多
老任自己game大把人買正版

破解唔會對各主機構成大問題
唔夠game玩先係問題
佢而家仲係賣得唔錯
不過meet唔meet到target就難講

屈完益衝兵？又屈我破解拿？
呢個就係你論點？
笑死人
任記fan係咪都係咁既水平

柒頭假膠鳩嗡2句又有得入任豚數

首先你要搞清楚
任記大把人買正版
同佢部機比人破解係兩回事
你夠膽講破解唔會影響佢自家制？
單係大陸都冇左部分收益啦

被破解唔係冇問題
少咗第三方落呢部機意向
但一直提住有咩意思呀

呢加就係任天堂被破解我都會照買佢d game
部機二千幾蚊都冇咩蝕 已經夠玩

做雙機撚有咩問題 任天堂d獨佔game ps4一世唔會玩到
ps4呢加愈黎愈少獨佔.

人中聽講都port去steam?

我ps4呢加除咗mhw真係唔知玩乜柒.
近期都有玩完detroit同GOW, 但都唔夠splatoon , zelda耐玩

btw 股價升果陣就J
股價跌就話班股票佬唔識game industry
駛唔駛咁呀

5.05

佢地依加連黑白臉都出埋

當全世界人都關注緊大亂鬥就只有連登仔特別唔同淨係理switch嘅破解,笑死

破解我會關心有無得行third party software多過有無得玩翻版

仲要ps4都係日本人產物
佢想講xbox好掂?

其實冇會理你覺得邊隻耐玩邊隻唔耐玩
個人觀點冇人可以話你錯
但siwtch被破解
軟件都搞唔到
對game廠以至任記本身有大影響係事實
唔明你地下下講都會拋sony點點點出來做乜
會令switch破解消失？

連到機？

係班窮酸毒撚先會咁care破解呢d野架啫

呢個真,部機連睇下youtube睇下片聽下歌都唔得

係既
youtuber
新聞
全世界黑客都係連登仔

咪撚理個假膠然後又入任豚數啦

理性討論反駁唔到？
全世界得任記死忠毒撚會咁樣自己呃自己
以為自己唔破解就冇影響
係又真係好有理據
呢個論點唔錯

任豚唔care三廠都講得出
唔入switch post唔緊要
但公海d假膠好心咪撚當真

原來係假膠
唔怪得

我任大把錢

啲任fans 仲有乜好講
一時又話自己大把game
一時又話定位唔同你唔係佢目標客戶

而家事實擺在眼前啦
冇game
冇客户
冇market

有冇人可以貼返switch 淨係玩zelda 同ps4 有好多game張圖 搵唔返

咁ps4何嘗唔係咁，sony最力sell既都係單機大作，破解又一早有，
但都唔影響ps4銷量，因為玩破解果班冇破解就唔會玩，
買正版果班有破解都係咁玩，時代變左
依家正版人數多左好多

仲敢黎？！

因為ps4破解軟件可以patch
switch唔得
講完

實有辦法搞架啦
落後D咪好似以前買game online要入code咁囉

我忍左你好耐啦,不停屈我係假膠

NDS果陣R4係香港通街都係
內核要更新好容易
新GAME落下PATCH就玩到
結果NDS收左皮未

二千幾蚊可以做假膠算幾抵

咪話左ps4最吸引人既係單機大作，唔需要聯網，唔會patch到
而且switch聯網都會ban機ban ac，重要連坐法咁ban

破解其實係唔會對主機銷量有咩負面影響
有影響既只係三廠對你平台既信心

有咩機同係咪假膠有咩關係
大把任豚有PS4都係比人話任豚架啦

我ps4 psv都有 電視都係Sony 4k電視
咁又點 我咪一樣係任豚

出返pokemon主作就大撚把人買啦

都係果句，呢個破解由頭到尾係美國整出嚟

去 Reddit 睇吓，開下眼界，全世界大把人喺度講

又另外，破解唔係淨係用來玩老番。大把人破完之後照買正版 game，不過可以方便啲 save game backup, 又或者行 YouTube, Linux, 玩下啲經典遊戲又得 (mame 有冇聽過？) 最重要係 Switch 嘅可攜性令到個破解可塑性甚高

信仰既野~~你不能有別的神呀~

你呢d人真係同時事台班痴線佬有得fight,只要個觀點同你唔同就係假膠五毛,成隻駝鳥咁

老任多自家Game少三廠Game
Sony咪又係多三廠Game冇乜自家Game
都唔明有乜好嘈

老任來來去都係果D角色但起碼每次出新作都唔同玩法, 好似Mario咁除左普通橫向過關, 仲有Odyssey, 賽車, 網球, Party呢D咁
Zelda又係隻隻都唔同系統

Sony多Game還多Game但係咪真係隻隻都咁正先
好多Game例如FPS game咁乜野COD, Battlefield咁隻隻都係咁玩
刺客教條一年出一隻改個背景又叫新作
Winning, FIFA呢D又係

仲有一大堆Bandai出既垃圾動漫改篇Game 10隻有9隻都係伏黎

任何假膠都可以用呢個論點
即係世上冇假膠
你意見同唔同我一樣根本唔係我話你係假膠既原因
咁低級既偷換概念拎上黎講

Full report:

ps4最吸引人既係單機大作，唔需要聯網

咁樣講都得
我明白任記fan既水平了

部機之前多人買， 開始飽和

所以銷量跌？ (同之前比較)

連登嘅所謂主流意見
睇完笑下未算囉
何必認真

鬼知你咁多野咩,淨係識得假膠假膠
乜point都冇,我係你肚入面條蟲呀

而家呢個時代, 我都想買隻PS4 game番黎可以唔駛day 1 patch又要down多幾百mb, 搞到次次都要食飯前set好堆野等佢down先有得打

sony點會冇自家game
last of us
gow
uncharted
黎緊days gone
GT

其實根本冇人嘈
一開始只係講破解會對switch任記有乜影響
但就有班人覺得係sony派人來唱衰佢
真心唔知呢班人咩構造

上半年陣容差
市場冇咩刺激
因初期護航作而買既開始飽和
疲弱係正常
之後可能都要到年尾PARTY+PKM+大亂鬥先有可能上升返

其實呢年幾老任啲股價升咗好多，冇乜點大回過
呢排做下調整
根本係好正常

仲有
根本冇人care任記咩game點好玩
個人感覺
我將你上面堆任記同sony game換位置一樣講得通
你唔同意吹你唔漲
但唔係siwtch被破解既回應來
當然都冇人嘈

應該無一部機可以一直升吧

"其實根本冇人嘈"

或者你真係少留意遊戲台D POST

咁係佢地問題
玻璃心個班唔係我責任

其實今年同上年同期比係賣得好左
上年成個5月都係keep住11萬一星期既世界銷量
今年5月keep到每星期17萬
年尾有大亂鬥 Pokemon 同 Mario party
再加上日廠二三線作品全面進場
點都唔會差過上年

Linux之父真係講得無錯: Nvidia fuck you!

今年e3 sony力sell果4隻都係單機大作黎喎，單機點樣唔係最吸引既野
唔好下下唔同意你就任豚啦
會嫌麻煩果班一開波就唔會搞破解啦
所以先話依家多人買正版，係因為又唔冇錢，做咩要煩自己

股價暴跌係事實

而開始跌嘅時間咁橋又係 team xecuter 宣布會出破解包嘅時間，49000 短期內轆落嚟 37000

當然可能真係咁啱得咁橋，e3 應該亦有少少關係

只有時間可以證明, 不過 Switch 破解嘅容易程度有別於一般其他機種，好易助長 piracy，因為實在太容易

英文冇人睇

遊戲台大把人任天堂變成SEGA咁，
咁佢部PS4 就可以玩任天堂既IP作

算啦,班索狗都痴一係就話冇game玩,到你數左4,5隻大作佢就會話破解

last of us有online mode
death stranding有online要素

股價背後咁因素
apple發佈新機果期好似通常都跌添
巴打你咁熱心關注同分享破解姐
唔代表咩都一定關破解事既
好多野要時間耐D先知

你明唔明我up乜柒
我講緊任記自家品牌都唔會影響我買佢既意慾
我就係其中一個客仔呀

整體銷售跌 佢出多d自家game我更加開心更加樂觀正面

破解影響第三方出係度 我咪去玩ps4
我呢個消費者永遠係贏家咪得囉

學佢地口吻
唔計所以你地都比人破解
冇資格講

dlc都要上網dl啦
呢個年代就算單機都會有多少online要素

你明唔明我講
你一個點諗根本冇人理
世界唔係圍住你轉

last of us重點係咩你同我都心照
好多單機大作都有online要素架啦
雖然我對SONY係咪單機最吸引不置可否
但你用呢個例子黎講又唔太合理
至於death stranding
等佢真係有期再講

我唔會破解
所以switch破解唔影響我就冇問題

可惜係reddit 除咗乞兒都係 dont give a shit 既態度呢

講銷售不如講任天堂連自家game都少出 下半年得mario tennis ,mario party 同大亂鬥

第三方我作為雙機撚真係唔明白點解一定要係switch玩

買game我係睇獨佔既 可能我異類啦

依家大把game都有online要素
但問心你重點都唔係買佢online果part啦
如果小島夠膽張重點放落online，我諗除咗我都大把人屌佢老母啦

咁世界都一樣唔係圍住香港呢頭轉既
時間耐D自然知道結果啦

所以
人地online就唔計
梗硬拉走人地online要素
再套你都破解啦
原來咁樣玩法

終於有正常人 唔係好似班傻仔咁 明個重點係邊

PS4=單機/連機毒撚玩
Switch=搵齊朋友開party玩
打得機既都係毒撚所以switch緊係收皮
利申：毒撚

咁夠唔係圍住玩老番既人轉啦

其實佢應該唔係想駁你單機game定連機game呢個問題
而係你話"ps4最吸引人既係單機大作，唔需要聯網，唔會patch到"
但係PS4破左之後好似暫時係要完全斷網, 分分鐘連day 0/day 1patch都唔down得, 我都唔知堆單機game係咁既情況下仲係咪玩到, 如果將呢樣野當係防老番手段我覺得幾有效
當然, 老任如果係真係可以好似Sony咁, 咁有效地check到你老番機/老番CFW既話自然可以用番同樣手段ban機, 但係實際個執行力度係點我仲未見reddit好多人講話個災情嚴重, 再觀望下先

都唔係嘅，你試過出街等人冇嘢做嗰陣打返兩盤 Rocket League online 就知道都幾過癮

選擇性失明
任記死忠特色來

任記來來去去都Mario
zelda
改個背景又出新 改小小玩法又當新

相反sony
又bloodborn 又ds3
又mhw
不過任記死忠冇得玩個d
就突然話唔好玩架啦係咪咁既主觀論點就叫point?
被破解就當冇發生？

你都on9 我係其中一個消費者 表達緊意見
講緊破解唔會影響到我買呢部機既意慾

你同我講任天堂前境 任天堂驚第三方唔落去

老實講 佢care關我柒事呀 我又唔係果度做

同埋佢無第三方 自家game"可能"就會落力d架啦

佢執咗咪一齊捱sony個垃圾PSN囉

一日就爆game

岩既
破解完全部都玩老翻，Switch執柒
任記都係等執柒

有諗過係咪人大咗覺得唔好玩，所以試吓玩返鏡之大迷宮，都係覺得好好玩

我最想係switch 可以有browser 同YouTube 可當tablet 咁用，game 玩完放2手或者買2手都係有限錢

係巴係既
其中一個
一個渣
改變到部野比人破解現實？
改變到其他人會玩老番現實？
講咁耐你夠膽講破解唔會影響任記？
下下都講自己
因為你自己都心知你改變唔到現實
咪唯有不停強調自己囉

zelda mario odyssey呢2隻公認神作俾你講到同assassin creed個d垃圾同level,你都幾勁

原來ps4啲大作係頭兩年已經出哂黎
原來sp2 arms 火紋 銀河戰士 呢啲ip係唔存在
真係選擇性失明

又mhw 又ds3
冇啦啦又變咗獨佔game
玩xbx都得啦

你唔係覺得破解左之後隻game都down到地方down
個patch會會搵唔到呀
而且老任之後都搞online服務，有曬ac
正常都搵到邊個破解咗

你識唔識字
睇真d我打乜先出來柒啦

遊戲台

幾十隻GAME幾種玩法

講緊買SWITCH除來都係佢自家遊戲 佢今年咁低迷唔係佢冇第三方d大作
而係佢自家作品得大亂鬥係大作

who fucking care 佢部機俾人crack

有第三方我都可能買ps4版啦 SWITCH 有手提mode ds1重製除咗押後仲要鎖30fps

不過你呢d關心破解既乞兒唔撚會明
你繼續等任天堂執笠啦

我覺得最新版係因為命同血多咗好多
同埋又有同伴幫你打先咁易

以前玩夢之泉冇得吹雞
血同命都好少
難玩

講多game真係唔夠PS4鬥,咁多冀game

係既
講依加又拉xbix出來仲專登當bloodborn冇到
下一句係咪講bb係垃圾
所以冇影響？

爆機嗰陣有一百條命真係離晒譜

哇屌你靠屈架

條乞兒應該得部Ps4 所以覺得其他公司執柒 自己就有賺咁

任天堂俾人破解又關佢事 少第三方game出係switch 唔識買其他機咩

正 日日有console war睇

問題就係呢度

Switch 破解方法會令到老任好難搵到邊個破解咗部機

佢出到隻pokemon俾我之後一隻game都唔出都無所謂

又變成我話佢執笠？
任記班死忠真係玻璃心到不得了
明明講佢自己比破解
面對唔到現實
一開始就話自己唔破解所以冇問題
再之又拉sony出來以為係有人為sony抹黑任記
再之後又無啦啦講邊隻game好玩
想點啊
自慰都唔係咁搞法架

睇見扮中立就覺得唔知點
不過其實就算點中立都有立場架啦

岩既
所以老翻通街走，老任下年就執

班人選擇性失明得好緊要
盲目到不得了

出之前我仲期望佢有得連線
最後都係自己一個係屋企玩

賣咗部ns買返部gameboy仲好

得亂鬥係大作你都講得出
大大隻pokemon let's go你盲左

見到有人話關破解事，真係咁大影響？
Pc 夠隻隻都有破解 咪又係keep住出 都冇話沒落
反而呢d手提機既game 畫質 遊戲內容要求低 成本仲更加平 話比破解累 真係瀨地硬

根據兒登定律
switch今次冇死

岩既
所以老番對任記丁屎影響都冇
係咪將個論點拉到極端唔合理
就會變正確？

卡比 耀西 大金剛 大亂鬥 bayonetta 異度神劍原來又係假既

我認同一定好大影響po
有破解未好似PS2、NDS咁周街都係老翻
任記重唔仆街？

由未出已經不停俾連登仔踩,越踩越好賣

pc破解冇影響？
依加係咪為撐
連大話都講出來

PS4唔係隻隻正game但係都多正game啦
你講bandai做乜春啫,難道佢無o係switch出game?

巴打 果隻真係野生怪都變咗做捉 冇得打 未出我真係唔敢講大作
重製黃版咋wo

今年SWITCH 真係少GAME 對上一隻香港多人玩好似係SNACKWORLD

agree

終於了解到任記死忠有幾恐怖
我就放長雙眼睇下部switch會點
不停搵借口自慰
笑死人

滑坡到
你話有影響係必然正確
任何牽涉呢個主體既變化都已經係必然影響到呢個主體架啦
問題係個影響有幾大之嘛
破解既影響到底有幾大咪又係大家紙上談兵鳩吹
你真係好sure會好大影響

steam愈做愈發
破解真係唔係好大影響

立場唔同就話人係死忠
咁你一定係任黑

你睇下邊個話人藍衛兵先？
不過你地割席
吹你唔漲既

仲有連登仔最愛既witcher 3 各平台銷量比較

我list其他作品出黎佢就睇唔到
仲話人選擇性失明

隨住steam既發展
破解既影響力的確係細左
3DM果D破解都冇以前咁繁盛啦

根本pc已經小左好多人玩老番

witcher3 switch有冇得玩？
仲係度換偷概念
主機破解同game破解比

佢先係自我中心 覺得破解真係好大件事
要上a1

就算永久破解都唔影響呀 因為負擔到買GAME買機既人大有人在
唔係個個都好似小朋友咁得閒拆開部機慢慢睇住YOUTUBE學人搞破解
再GOOGLE搵GAME 搵PATCH

閱讀U?
「真係咁大影響？」呢句係咩意思呀？會唔會係講緊冇影響呀？

咁你係咩
中立理性既代表
見你對住個假膠又入哂任豚數已經知道你唔識分啦

有越方便既買game方法就越少人玩老翻
唔係個個都係撚樣

講緊有破解嘅PC版witcher3仲好賣過你PS4呀懞撚

因為破解難左
加埋steam條死肥佬成日減價正仆街

其實講破解就同PC一樣
部機任人舞 要擋都係靠軟件做online activation 之類
如果條友crack 到隻game 變完全單機就無佢辦法
但PC game仍然有人做

關鍵在於客群本身有幾大
因為總有 要連線嘅人 版權支持者 唔識或費事搞咁多嘅人 唔缺錢打機嘅人 要做個好榜樣畀小朋友嘅人 等等
唔會100%玩家都玩老翻
最終都係對比開發成本計條數

不過對於老任
不能太過期待佢會善待遊戲廠商
只係佢keep到出自家game 已經覺得ok 咁解

我呢加一個玩老翻既fd都冇
條友繼續當好多人會好似佢咁乞兒
要睇住YOUTUBE改機再GOOGLE搵game搵patch

柒撚矇矇

根本唔關破解事
2千蚊部機，400蚊隻game, 個個都比得起
買部iphone都1萬啦
上面班友捉錯用神

係唔夠game，同樣價值有其他更好選擇(而家根本係PS4盛世)

破解難左咩 大作都係今日出聽日破

老任依家對廠好過以前啦
見過鬼仲唔怕黑咩
不過好左唔代表佢識點搞既

唔關事
以前PS1 PS2 NDS老翻全盛期個銷售數字仲靚仔過而家啦
老翻個影響力根本好有限

反而俾D電話game搞到個市場細咗就真

連switch點破都唔識仲係度9up
以為全世界都圍住任記死忠轉
patch?
拆機？
唔大件事？
咁全世界新聞界黑客game廠都係小朋友啦
面對唔到現實個個係你
google一打switch
即刻大把破解新聞
少d對住部野打飛機啦

Switch同PS4行果條路都唔到
BTW，有心打機買曬2部未得

根本唔洗嘈邊部勁

唔係隻隻得

記得之前有隻出左成個星期3dm都出唔到破解

比起山內溥時期已經叫正常返d

5.05
而家ps4 firmware去到5.55

同埋最重要係ps4可以用software update去封漏洞而switch一定要換硬件先fix到

面對現實
咁大件事任記一定執柒

你老味講撚到打機好似世界大戰咁

黑客搞銀行好撚過搞遊戲機啦 屌你老母

不過如果破解到可以backup save同埋開多D功能都係好事

喊咗 任記被全世界黑客圍剿 全世界新聞悲報
屌你老味我唔同條友講啦 傻既

依家買機 , 原價買到，定係食炒價？

一街都係機了

會員有BACKUP SAVE 希望唔好柒過PSN果個就夠了

NDS個例子最好啦
硬件定軟件破其實唔係最重要
你話NDS唔易玩老翻咩
根本隨手就係
驚patch
破解果邊仲多patch
但結果NDS賣成點
GAME數又如何

依家銷售差同破唔破 點破
根本冇咩直接關係
SWITCH死唔死關既始終係老任點去堆好自己GAME既陣容事
與其話第三方驚破解唔出GAME
不如講返老任幾時學識同第三方傾仲好啦

入得時事台智商都得咁上下
原諒佢啦

次次撩火頭都係踩switch踩老任架啦
你有幾可真係見有人開post踩ps黎吹奏老任
唔係冇既
唉屌等睇又比人話被害妄想

PSN果個有咩咁柒?

留名學野

backup之後online咪有
開多D功能就真既
老任對遊戲外既功能始終唔多開竅

唔柒 佢果個BACKUP好好
所以任記起碼要同人睇齊

唔好柒過=/=唔好好似佢咁柒

有熱誠 想出名果D直接去整PC大作
想以小博大 果D就去整手機GAME

手提機GAME真係兩頭唔到岸 好難出到咩出名大作 又難cap水

以個真
都2018年，點解唔可以輕鬆backup個save

加返換背景同刷身啦屌
呢2樣真係好野黎

做咩打稻草人

老任既週邊概念落後業界成個gen

佢地會同你講PSP勁到收晒NDS皮

唔係你地打緊咩
人地都冇話PSN柒

WIIU D周邊功能多過SWITCH

不過ONLINE開放咗之後就唔知了

主題係3DS夠有出啦
SWITCH又唔上
技術問題唔係最重要
佢係對大家想要D咩週邊既概念太差

AGREE 部機都一年 唔知幾時先搞呢d嘢

成日都係咁
玩家覺得a好但想你出埋b
佢就話聽到意見想要b所以整左b但就cut左a

根本係隻game問題
係ai打機 唔係人打機

希望今屆美斯唔好7過c 朗

之後話自己冇話c朗差

希望我考試唔好差過90分啦
我係咪認為90分好差

有R4就有銷量

呢個句式可以有潛台詞唔代表用呢個句式就有潛台詞

講咁耐
有破解link未

我既意見
部機玩完
希望你地唔會太驚訝

講起破解
點解當年PSP破解周街都係
都仲有咁多大作出

牙Dee

總之一定係好大影響啦
你唔好講咁多

如果你用差就係
用柒就一定唔係，你明唔明？

我希望我今次考試唔好差過01749

我希望我今次考試唔好柒過01749

睇唔睇得出分別？前者中性，只係想同你差唔多，後者係：你本身都柒，唔好要我柒過你

依家好似手機game先最易cap水，開發成本底
但我覺得都會有人因為手機game先打機
之後想尋求更好既game而走向主機
所以都唔太抗拒手機game

差係中性字
我諗我真係受教

你前者都可以係有潛台詞架
唔好玩啦

原來係講者冇心聽者有意

你段野喊住咁打?

要夾前文後理

再者，差同柒，邊個中性d?

其實防破解呢家野，愈防範愈吸引班人破解
好多人破解只係為咗bypass DRM
例如垃圾Uplay,Denuvo

班人上steam俾完錢先去破解

連登仔：宜家啲驚唔好玩，得畫質靚冇遊戲性
連登仔：哈哈哈你睇任記又柒啦

算啦係我錯

算鳩數
哂口水

但而家成就系統其實留左好多人

老任=耶教
點會收皮

任黑係咪伊斯蘭教

其實SONY先似耶教

從來只有SONY玩家容不下任記，冇任記玩家容不下SONY

又拉埋sony玩家落水做乜
黎黎去去都係任黑姐
你咁講D雙機撚咪精神分裂

但sony果邊攻擊性高好多
仲要高舉破解既幟旗
成日想滅左老任

雙機撚 = 神道教

十字軍

梗係啦
一開始討論
任記fan講幾句就藍衛兵
之後就有人同佢割席話佢係假膠
唔係任記fan

部switch塑膠咁

任記個邊攻擊性高好多
講兩句就藍衛兵
之後就割席
再高舉被迫害幟旗
想滅左sony咁

我都識打啦

你混淆左我講既野
假膠果個我有引用黎覆你

你有引用同割席有咩關係？

佢根本有心 一開始仲扮中立 後尾原形畢露

唉
冇野了

兩邊鬥咗咁多年 打和啦
好似Sega咁收咗皮以後無得鬥了

好心幾十歲人2千幾蚊部機就咪係度晒時間嘈啦
拎上網屌索/任d 時間來炒散夠買部機啦

btw 老任d 創新野無第3廠識用呢樣野都唔係第一日

哇
任記fan
話完人藍衛兵
我反擊完
就同佢割席再話我係有扮中立
西利西利

放心都得
打到世界沒日都未完
可惜今代 今井綠個派冇咩攻勢
唔係會再好睇d

A同B係1呢件事上同一立場就代表佢地係2呢件事都係同一立場
A唔認同B係2呢件事既立場就代表割席
我真係屌你老母
唔理性到咁撚樣

唔洗唉wo
有野就駁
唉咩
扮委屈？

大佬我錯

你肯回你扮睇唔到果啲任系ip未阿
選擇性失明

佢淨係間唔中出黎抽兩句

至多咪話人pc玩老番

你地試下將話題扯到去XBOX
或者就會出黎

不嬲我任fans係最中立

咁我都唔係講你
係你自己要應
我見有人話任記容得下意見
我先反駁姐
佢的確係話人藍衛兵
大家有眼睇
不過你唔認佢係任記fam邊吹得你漲
不過果句咩任記fan容得下意見
就可以了收番埋咁姐

唔好意思
原來你引用我話割席唔係指緊我
係我錯

你推番上來睇下
話唔掂應左你係你扮睇唔到渣

我幾時引用你
我應緊小孟wo

講真所有平台都各有長短

我一講任記任何一個弱點
都會俾人屈打手
一個唔夠講就返去大post call增援
好似原始部落咁
團體意識好強
1月先買ps4玩MHW都俾人屈資深打手

Sony果邊起碼講吓道理
我話PSVR唔掂，部分遊戲唔掂
啲玩家都會講理據 唔同意最多俾吓負皮
唔會一見面就屌晒老母

講真我玩steam 根本唔care
有咩獨佔咪玩囉
無新作咪上steam 清舊game

之後你先自己引用我
你想點

老任啲gimmick嘢全部都係搵笨柒, nds已經叫最好
其他全部都係炒話題, 引晒成班港女,C9唔打機嘅落答, 就拍拍籮友等出下一代
最癲係仲有班邪教fans撐話老任創意遊戲性世界第一, 但問佢呢排有咩game玩就話"我雙修嘅"

你爬返一次post啦
再上面啊朋友

咁switch個design真係好嘅
係三廠遊戲選擇少啫

一個唔夠講就返去大post call增援

你係咪諗多左

我一開始都只係講佢被人破解
對任記同第三方有不良影響
但好快就有人入來話藍衛兵
話完你一輪
就有班人話佢係假膠
再引用番你回應話人藍衛兵既回應
再話你扮中立
再有人講句任記其實容得下意見
咁玩法邊有人夠佢地玩

佢d 創意係ok
但支撐佢d 創意ge 係可能2年先有一隻ge自家 game

邊個應我個句先？
你先要番去望下啊

你認返邊個講藍衛兵
邊個係假膠先
希望巴打你爬返
你混淆左

再之前啊屌

巴打講得好中
上年唔係買左部switch 入得多個老任post睇下資訊 都唔知呢個族群咁癲

我又真係搵唔到

屈Dee返嚟做契爺未

你隻假膠最近冇地方吠
呢排又咁活躍

仆街啦講mhw有咩唔好要改咪又係比人話任系獵人

你係咪有問題
似係係你混淆
我當然知邊個講我
唔係你以為邊個講我？
你以為我話你？

第1個PV果陣有人講一句冇mh味都鞭到依家啦

唉
得我錯

知就好

金海龍都重比人bin緊

金海龍果筆點同啊
第1條PV本身真係冇mh味喎

講真最後有冇人好似pv1咁打mh先

你唔係屬於pc咩？

邊句啊
睇過？
貼張咁既圖出來混水摸魚？

一單真係錯既事隨便鞭啦
但第一條PV咁垃圾
講當時睇完既感受都要比人鞭
甚至邊埋老任FANS
果陣大把PS玩家都係話冇MH味
依家全部入哂任FANS數
咁樣唔合理既鞭法都叫冇問題
唔係因立場而蒙眼啦

呢堆就係你所講ip?
mhw幾時出？
又係頭兩年出？
邊個扮失明啊

潛行？
理性咁講，我之前打賊龍刷錢係會係草到等佢行出一區打

咁真係PV1條友要檢討下
MH4第一條PV夠冇人咁打,但係冇人話過冇MH味

第一條PV個POST咪有班人話好撚真實
應該要係咁樣玩
屌人唔接受改變
屌你老母
果班人落手打MHW
我唔撚信佢地真係慢慢潛啊
要鞭都鞭佢地啦屌

gow又幾時出
又扮失明？
來緊仲有shadow die twice
仲有ghost
不過只要任記唔care 就唔叫ip
仲識話番你冇game玩
因為佢自己唔玩

mh4果條直頭個地圖都冇埋添

但大部份都係衝埋去殺架啦
同埋MHW D TA比以前更瘋狂

根本呢啲係你果邊啲 point
我咪就係講緊你用第四第五年啲game黎對得一年多啲既機既陣容
你唔玩就唔係game 就可以話冇game玩
你自己講得得兩隻game先

好心你地理性啲啦
俾張好嘢你慢慢參詳

得兩隻？
ds3你又食左？
啊
仲有gvg
become gunman?

我唔打晒出來
係因為
所以我一開始就話
我只睇機
唔睇game
game好唔好玩係個人意見
但主機被破解就係鐵一般事實
你可以睇下係邊個先講任記有咩game sony有乜gamr比較先架

我講緊你屈switch得兩隻game 你閱讀理解係咪拎U

對你地既話題冇咩大意見
但GVG

我唔覺得任天堂會估唔到佢今年賣機量會大減，個後勁咁差
我覺得好多三廠都係睇頭兩季銷量先決定入唔入坑
頭半年咁好賣，我諗都有唔少game廠決定入局，不過研發需時，大部分game應該2019先出到，所以2018好撚難頂
不過任狗如果唔解決破解問題, switch應該同3ds一樣收場，唔會放無人買，但都係淪於小眾，玩下任記id遊戲就算

講到尾switch 硬件真係好奇怪，target係portable市場同family game, 但又好似好想入ps/Xbox家用機3A個主流，其實任狗係想點？講前者佢勝任有餘，但一定入唔到主流玩家市場；講後者佢部機又唔夠力去carry

成部機睇得出好大野心，但事實又到喉唔到肺，半成本咁既feel

利：多平台玩家

become gunman係咩新game
sony有咩gamr

拿
都係個句
你覺得唔好玩冇所謂
你地話好玩個堆我都覺唔好玩架
但講game根本主觀
所以我一直都避免唔講
不過你有人死都要比較game又話冇ip冇大作我先局住回應

老任食老本都夠出多幾代機

打錯字
hunman
不過你隻gamr都打錯

human

hunman

GVG算係公認好撚有問題既作品
唔好拎出黎當大作會比較冇咁尷尬
不過巴打你最好數返D係第一二年出既大作
見你好似唔太明人地同你傾緊咩咁

安心switch 同 0169 辦事不成 , 導致任天堂股價暴跌

邊及你同薄餅啦

你係咪有問？
依加係佢講原來ps4大作已經係頭一兩年出晒
我先拎出唔係頭一兩年既大作作反駁
你反而叫我拎頭一兩年大作？
你係咪先係唔知頭唔知路個位

quote埋比你睇
佢講“原來ps4啲大作係頭兩年已經出哂黎"見到未

switch有破解？

老任呀老任
生性啲啦唔好再咁固步自封啦

隔離有post有講, 但係未正式流通係市面

你不妨重新組織下句野

其實呢句好明顯係反話黎，睇黎巴打真係要進修一下閱讀理解先再上連登同人開火

得罪講句
你既理解可能同正常人有少少唔同

其實似ios jb多d
佢係會多左新功能比你，當中包括可以玩老番

望住佢仲要自己再quote埋果句出黎，真係尷尬到cdrom都忍唔住提提佢

仲有
唔講gvg
mhw
become human
gow
呢d 全部大作
但我強調一點
game 好唔好玩
好主觀
所以我係唔會先帶出用邊部機有咩game好玩唔好玩
唔信你地自己可以睇下
到底係邊個先回應我而拉出任記有game sony game點點？
一不過你地又同佢割席我都吹你唔漲既

呢句係反問
意思係佢認為PS4頭兩年都有好多大作未出到
佢係想表達頭一兩年冇咩大作係正常
佢唔係講緊PS4既大作係頭兩年已經出哂
"原來"開頭既反問句究竟應該點去理解
希望你再諗下

回應唔到又要扮傻
佢7左就要出來護？

自己拉番上去睇下

事實上係你地比較出名

真
同今井綠同級

係假膠有利於任黑姐

我係cdrom都冇加入過討論
到底我要回應d咩？
我純粹見到你既行為太過尷尬先出黎好心提提你啫

我就睇到你好尷尬就真啦
連拉番上去睇都唔識
睇下我引號入面句野係邊個講啦

"佢講原來ps4大作已經係頭一兩年出晒"

佢講“原來ps4啲大作係頭兩年已經出哂黎"

你理解返後者果句係咩意思先啦
前者根本唔係佢既意思
係你理解錯既意思咋

我幾時講switch得兩隻game
夠膽你quote出來？

好尷尬

呢d係打機迷, 有米學生哥先會做
大部份人都唔會好多時間玩
未有current gen既，都係買一部，咁係人都睇到PS4最多game
Horizon, Uncharted 4, God of war, Detroit, Last of us, Spiderman隻隻都夠玩幾十個鐘
呢個moment用最少錢得到最大價值，就只係PS4

年尾甚至下年先買Xbox/Switch都未遲

開始玩歪曲句子？
不如你講下佢呢句咩意思？

中立既大佬們
唔好意思

好尷尬
邊個唔識打

小學有冇教反問句

冇多人線上新 game
只會更多人放二手機
銷售差係一定

“原來ps4啲大作係頭兩年已經出哂黎"
大家緊你解釋呢句點解架

可能而家冇

有冇人教你
反問有問號？

睇黎呢位巴打諗住用打死都扮睇唔明黎撐過呢個尷尬絕境 其實已呢個柒到不能再柒既局面黎講都不失為一個好辦法

其實得你需要人解釋

解你就解啦
咁多野講
咩啊
淆啊？

笑死人
打咁多機做乜讀多d書先啦
反問？ 解到未啊反問

袁世凱
等緊你架
反問

巴打呢個情況愈撐只會愈肉酸架咋

有冇第二句
有你就幫佢答下啦
巴打呢個情況愈撐只會愈肉酸架咋
邊個唔識打

其實上面已經唔止一次解釋你聽果句係反問黎
你仲想人答你咩野啫，唔好咁肉酸啦

2部機都有
switch hk 個eshop 真係屌你老味
得下載兑換code
連睇有咩game都睇唔到

我只係知
反問有問號
照你咁講
我係咪又可以話我之前講既野全部反問？
你地唔好咁肉酸？

點先
又話要向我解釋句野點解
依加點先
“巴打呢個情況愈撐只會愈肉酸架咋”
“好尷尬”
呢堆廢話可以收埋先等緊你地架
笑死人
講完既野
比人駁
柒左
就話係反點

仲要問人 反問有問號
讀完小學未

喂
問人讀完小學呢句唔係個個都適合用架
我咁我依加同你講
我呢個post全部留言都係反問
咁我係咪又可以笑你地唔識睇九唔搭八？
連錯都唔敢認
任記玩家

有game玩咪買黎玩
冇game玩咪玩手機pc囉
唔玩switch 啲game係咪會生存唔到架
佢賣唔賣得關我撚事咩
成班大股東

成日講部機多唔多game 賣唔賣得
你想玩就一隻都會買部機架啦
唔係點會咁多人出mhw 先出ps4呀

仲有一堆成日講破解破解，戒奶未呀
窮就唔好學人打機啦

講破解點可以帶出未戒奶？
講同用都唔識分？

我懷疑你連句號同問號都未識分
學人狙擊五毛 玩泥沙咩
cc台

笑死人
任記玩家水平就係咁？
柒完連認都唔敢認
反問wo
只係識打
“巴打呢個情況愈撐只會愈肉酸架咋”
“好尷尬”
有屁用咩
最好笑既係
同你講破解問題都可以變成用破解咁
班黑客又真係未戒奶wo

任記玩家質素

啲人話有破解多人買丫嘛
係估個個都係死窮撚靠破解先有機打咩，on99

係啦
句野一定有個問號係度啦
只係隱左形姐
喂
我講個堆野全部反問來架
你唔係理解唔到下話？

正常有閱讀能力既人都會睇得出果句說話係反話
意即「PS4都唔係頭兩年已經出晒D大作」
你自己諗諗咁樣理解成句說話會唔會通順返？
當然你要扮睇唔明而家都可以立於不敗之地既
不過大家追post追到呢到既巴打都會恥笑緊你囉

呢個真
Xbox存在意義就只有希爐

咪撚對號入座啦on9仔，冇追過post唔知你同人嘈緊乜呀
我覆post 頭加講破解多人買機既on9咋

所以呢？
講破解又點帶去未戒奶又窮？
講wo

即係咁
有一句講你
唔代表成段講你既

是但出隻pkm銷售即刻升返啦

喂
可以正面解釋未？
反問不見問號
你同我講閱讀能力？
呢句邊個唔識打？
我係咪都可以講
正常閱讀能力既人都知我全部句子都係反問？
你地理解都理解錯就亂答？
有錯就要認啦

算啦，咁基本relationship 都諗唔到你都係成撚左佢啦

破解=冇錢買game先做
冇錢買game=窮
未戒奶=冇收入，想玩隻都要求媽媽俾零用錢果啲傻尻囉 ,咁係咪叫窮呀
會用呢種思維諗野既唔係未戒奶係咩呀？
你估個個都係咁架？？

拿唔好又對號入座呀，on9仔好難服侍真係

入去 eShop 睇有咩Game就已經無哂動力玩啦

仲有
唔好玩讀心
扮睇唔明？
點
我話你明知自己錯扮冇錯都得啦

“破解=冇錢買game先做”
睇到你呢句已經笑出來
第一個做出破解既係班黑客
佢地有冇錢
我就唔知
不過你有証明就拎出來

其實gear of war頭3 集好撚正

同你講都on9
而家係用家角度定開發角度呀？
你整game整機定打機呀？
破解得益係邊個呀？
死on9,你慢慢覆啦，頂你個腦唔順，咁撚蠢學人講打機

你到底係到吠咩 你要扮唔明我冇必要說服你或者解釋你聽，所有追post追到呢到既巴打都自然會替你感到尷尬架啦

瘋狂炒冷飯
十幾年前嘅經典作都好意思係咁出
Pokemon又出唔到戲玉
仲玩返pokemon go
真係靠overcooked 走天涯
趕客咩

OverCooked 絕對係 Switch 三甲遊戲之一
我全部朋友都有 OverCooked

Switch有NICONICO APP，即係技術上冇問題，係睇GOOGLE會唔會落水唧

nds/PSP年代，人人都破解，冇得上網聯機，老任冇得CHECK
咪又係咁過，PSP隻MH3P咪又係賣幾百萬隻，NDS隻MARIO上到3千萬隻添
(我兩隻都係玩老番)

推推post

難得靜左由佢沉啦

今日又跌多5%

講事實都有負評

點都有D人唔鍾意聽事實

巴打講得岩
SONY成日派D特務出黎攻擊人
佢地有無係街撞爛你隻錶?

全世界迫害任豚

連講果句野既本人都講左佢理解錯都可以死頂

呢條友係巴哈都出晒名

個魂の唄係唔係有精神病
被害妄想症?

你醫好你個被害妄想症先啦

再睇番呢句:
從來只有SONY玩家容不下任記，冇任記玩家容不下SONY
真係笑出來
任記玩家:一定係索粉扮既
我地任記玩家點咁
割席!

認真唔係sony fans
有d真sony迷(所有電子產品first priority都係sony)我都屌柒佢on9
但任豚有d位真係好難認忍得住手唔抽水

諗起舊年隻mario買左返黎玩都無玩過就放左係度
部switch都成半年無開

不過都好彩無中伏買埋ps4
隻mhw當初吹撚到世界第一
點撚知一個月貨仔都無就收曬皮(差唔多係屎上最短命既mh)
然後一個月先更新一條龍俾你玩一個月
好撚彩無中伏出機

一部玩都冇玩
一部直頭冇買
咁都可以入來講野
一起底
原來手機game友來
明晒

你邊位呀
唔入得黎講野?
唔講以為呢度你屋企
就係見係switch post講緊switch
我有機但d驚太少封左塵唔入得黎講?
另一部更加唔好提,唯一想玩果隻點知係個伏黎

如果你搵到我邊句叫你唔好入來講野
我食左部電話都得
唔講以為你好似上面條友咁被害妄想症
至於伏唔伏
好個人
白貓project對我來講直頭垃圾game
不過個人品味唔評價啦

咁都可以入黎講野<如果唔係話叫我唔好入來講野既話,真係唔知你條柒頭講呢句出黎做乜鳩啦

白貓我無話係好game喎
我都覺得垃圾
不過唔洗錢有野抽間唔中搭車果時禁下有乜所謂
唔通好似你戇鳩要俾錢玩埋d垃圾game咩

你打機定炒股
我理得佢跌到停牌,總之任天堂d 一廠game creative過PS4 d濕鳩game就係事實

緊係難啦
啲任豚一拗唔贏就話自己雙修，唔會為遊戲機鬧交
彈出彈入點夠佢地玩

咁都可以入黎講野=唔比你入來講野?
我有咩權唔比你入來講野?
咁你又可以順利講到野
我就真係唔知你條傻鳩講乜野啦
至於比錢玩垃圾game
都係個句
品味唔同
我唔覺mhw垃圾
所以會買來玩
但覺得垃圾又玩既人
又真係幾好笑

我咪就話你無權就收嗲啦
有機唔玩 廢驚唔買,就係2部都差分享下個人感受關你柒事咩
你自己走黎撩人先
俾我屌到你老母流曬精是常識吧
講得出品味唔同就唔撚好出聲話人地玩果d game廢驚你自己玩果隻就好game啦
係我眼中你咪就係戇鳩到要出錢買廢game返黎玩既戇鳩仔囉

淫豚真係好多精神病
記得有單新聞
條毒撚一邊打xb2一邊用吹氣公仔bj

驚驚驚
隻game字好難打咩
你發表咪發表
冇人唔比你發表?
但我對你講既野發表一樣唔關你事
之後果句
算吧啦你
一言不合就粗口
粗口我都識架
你老母做雞生你出來
連老豆都唔知邊個
玩咁多game做乜
落街幫你老母買套接客啦
一陣又生多一件你野種就唔好啦
驚驚驚

Link

同你緊係一言不合啦
一開波就叫你老母衝出黎俾我屌
我樓下隻狗都唔撚屌啦

宜家正價買唔買到

想問下會唔會破解到冇機都玩到
利申：有機

乞衣

買唔到

因為大把巴打排隊等你接貨

你係野種來架
搵番你老豆先講啦
老母做雞咁辛苦養大你
玩咩手機game
數據全部你老母辛苦錢來
係咪因為細個睇住老母比人屌得多?
心理出問題?
所以情況有問題就要屌老母?
明架啦
世界上好多你呢種野種
仲唔快d幫你老母手?
唔去買套
一陣比個智障客屌完又生多隻你咁既低智力野種
你老母點養?
拎埋你出來接客都唔掂啦

唔會掛
好似話要用支針頂住黎破解
好記得果時psp d人特登買舊機因為有得破解玩老番
舊版機仲賣得貴過新版
唔知老任會唔會賤到下年就出部switch 2黎迫死d舊機呢

條賤種俾我屌到痴撚左

接受現實啦你
你老母做雞姐
搵唔到老豆姐
唔係咩大件事啦
fit晒你呢種垃圾

真係慘
要係網上叫春
可以番來現實未？
成個白痴咁
你鄧你老母傷心
做雞養你咁大接咁多客
玩多變態體位
仲要比唔知邊位屌左你件智障出來
教出你呢件垃圾出來
驚驚驚
係咪細個睇到你老母比人屌得太勁
驚得濟控制唔到
連打字都驚？
幫下你老母手啦
雨宮天bbg

是但一段都多過呢個POST既人

無追好耐，市價幾多

唔好怪佢地
佢地世界好細

上台仔網成日用張圖黎串淫豚
香港索狗串淫豚都算講道理
係台灣索狗成日人身攻擊

因為台灣任豚仲痴撚線
諗下有一百幾十個魂之貝/安心院係晒一個FORUM係咩境地

仲以為講緊乜
原來係度起底我舊時d 9up
做乜鳩姐你

負皮係阻唔到我對雨宮天BBG既愛

喂
溡寶寶
我都明你老母做雞
d愛分晒比d客
所以你自小都缺乏關愛
所以出現呢種好似變態毒撚既愛
但
要有個限度啊
分d比你老母得唔得?
佢接客好辛架

禾地任天糖粉就最河平里性

你都係帶埋你老母返去搵你老豆關愛座啦
我樓下隻狗話你老母個閪太臭
留返俾你老豆關愛座喎

比d想像架好唔好
咁渣?
係咪老母自細用晒d錢買套比客屌
都唔比飽飯你食?
搞到你智力衰退?
再唔係下下都掛住屌人老母?
點解?
因為對你老母有憎恨?
因為你係野種?
講左唔洗介意啦
呢個身份fit晒你同你老母
做雞既老母 配你呢個野種
好合理

邊撚個想屌你老母
你老母狗都唔撚想屌啦
唔係點會生左你件狗雜種返黎
係得關愛座先會肯同你老母認頭
關愛座都算唔話得肯屌你老母果個爛閪生你呢隻賤種出黎
俾著我就射撚左上天花板好過

咁都可以入來講野
唔係講機死返出去啦

抄人抄得好小小啦
一時又話狗都唔屌
一時又話屌到流精?
即係點啊
可唔可以諗清楚先講啊
定係你因為你細個第一次睇到你老母做雞
衝突太大
記憶出左問題啊
連組織都唔掂?
,要抄人?
不過算啦
我原諒你呢件野仔
畢竟你老母辛苦
要睇住你件垃圾
仲要做雞接客
單獨養大你呢件野仔
記得分小小愛比你老母啦
唔好再係網上叫春啦
笑撚死我

無記憶衝突喎
關愛座得閒當你老母雞咁屌,屌撚完又輪到關愛座隻狗屌
結果生左你件賤種出黎
佢自己又有老婆喎
咁你咪有2個老母囉
明未呀傻鳩

搞咁耐先得一段仔
仲要部分係抄人
好心你啦
成段野係上面都話冇無記憶衝突喎
你唔只無記憶衝突喎
仲手殘
抄人感覺係點?係咪覺得感覺好好?
正常架
你老母有左你個時
比咁多客中出過
個客要佢叫乜佢就叫乜
要佢做乜佢就做乜
所以呢種人格咪植根係你身上囉
跟住仲要跟我做乜?
跟我邊句?

唔通老母又關機事咩
唔知邊個提先呢可
你自己睇下啦

點會唔關機事
唔係你咁急住幫你老母接客
由post頭接到post尾,條隊長過過關條人龍
你邊得黎錢買機買game玩呀

冇可能 肯定fake news

原來今次抄接客呢句
之後改下數據比錢做game錢
我果然冇估錯

屌你，窮撚學咩野人打機

叫左你唔好玩咁多低智game
啊唔係
係驚架啦
就番你智力啦
要你自己衝出來幫我証明左我既猜測
good dog
真係聽話
你老母當年睇怕都好似你咁
個客叫一聲
你又跟住叫一聲

講乜都話抄
你句段段都抄緊老母呢2個字啦
咪又段段千字文都講人老母接幾多客
人講老母先你又講老母
不如講下我老豆啦
俾d新意好無
定講下我阿公阿婆呀
抄?
你快撚d縮返入你老母個臭閪度啦
老母我講先架你咪抄我呀

你睇下你
講咁耐都係擺脫唔到我話你既野
笑死人
喂
唔好我講完一段
你先跟住出先得架
你咁樣唔得架
你係時候擺脫你老母做雞時植根於你既性格
唔好我叫一句你跟住叫一句先得架
係時候獨立啦
比你老母輕鬆下啦
你都出來接客啦

真係唔知邊個精神病
條友打千字屌人老母

如果唔ban機的話都想破解黎裝Linux,用黎當埋tablet咁用

不過有鬼佬回報老任ban機ban ac後就不了

仲有
你老豆
咪一早講左囉
你老豆係其中一個客啊嘛
我都知你掛住老豆
但係冇法架
鬼叫你老母做雞接咁多客咩
拿拿拿
又附合我猜測
同你講下老豆邊個都唔知
你依加就提啦
雖然遲左小小
不過最後都係離唔開我講既野

要怪佢怪佢先提老母啦

講咁耐都擺脫唔到老母
仲要話人抄?笑撚死人咩
人地話你老母屌到流曬精先
你就話返人老母出去接客
跟住就話人抄你講野
有思覺失調去睇醫生啦好嘛,你老母搵唔到客無錢定你老豆關愛座唔肯俾錢醫你個仆街仔?
唔好再抄我啦好嘛
你老豆關愛座叫緊你個仆街仔呀
仲唔快撚d去幫你老豆含撚

我先提老母你就咪撚抄我啦柒頭皮
咁撚鐘意抄人仲好意思出聲,縮返入你老母個爛閪度啦

笑死人
連話人抄人呢句都要抄
成句野仲要唔改
係你自己不停附和我講既野渣
笑到我仆街

笑死我
人人都有老母
點叫抄啊
但老母做雞就唔係人人囉
咁多野唔做
你係要抄番老母做雞?
呢d先係抄啊
笑死我
連呢句都要抄到足

條友睇黎俾老任玩家搶過條女 / 搞到家散人亡
晏就開始就係唔同POST 發癲屌老任玩家
仲要不停覺得自己好有POINT先恐怖

又係你啊
今日先屌到你走
依加又出現?
你唔圍爐仲可以做乜?岩架啦

咪係
唔買埋N64,PS,3DO
唔全平台制霸就係窮撚學咩野人打機
好似係

要開工都俾你講到屌走, 係啦, 你最撚勁啦 係人都走啦你咁撚ON9癲狗咁吠
似你咁撚有錢唔駛做咩
我仲要番工賺錢買GAME架

邊個話你一定有老母係度
唔俾我老作出黎
又唔俾你老母神早死撚左
又話唔定關愛座失驚無神走去屌街邊度狗生左你出黎
邊撚個知事實
我都係9UP下,講中左唔好介意,都八九不離十

兩個漏洞均出自 Switch 所用的處理器 Nvidia Tegra X1

賴啦你
大家明架啦
以後唔夠講一句開工就可以閃人
我要做
但唔似你做呢d工
連電話打幾隻字都冇時間囉

駛鬼咩 買一部PS4 之後買晒佢出既所有GAME夠屌打 其他全平台既機種總和啦,
咁樣已經夠晒有錢
係咪呀索索

你知唔知自己講乜啊
死左又好冇死又好
冇老母點生出來啊
我講老母人人都有啊
邊唔係講一定要係度
一早講左你智力有問題架啦
依加連字都唔識睇
笑死我

似你隻癲狗無限追擊仲駛做野咩, 做你老闆真係慘, 番工掛住覆POST周街屌
定你老闆請你當狗用, 掛住狗圈出街吠人咬人架

周圍撩鳩人先然後打千字文又話人地抄佢乜抄佢乜
有病好心睇醫生啦
係見今晚得閒先撚下隻狗

無限追擊?
係狙擊啊
咁你又番來做乜?
話人無限狙擊
但原來自己又做番?
我工作效率高囉
點似你咁廢

本身都唔係老任FANS, 見到癲狗撚佢兩野, 點知佢就上晒身黎料,
條友應該M黎, 愈俾人撚愈撚興奮 , 小心D好

撚狗?
由頭到尾係你比我撚渣
句句跟都足
仲要自己附和埋我既猜測
最後連字都唔識睇

又來啦又來啦
唔圍爐就冇任何作為既廢物

睇你咁吠法都知你效率高啦, 專業門口狗黎
俾你見到有隻傻狗由晏就吠到10點都好奇又黎睇下佢啦, 丫
撚兩野, 又會應架WO, 幾撚過癮, 好啦, 我又走了, 夜晚要打機, 你繼續開工吠人啦

笑死我
睇到未啊野種
又扮睇唔到啊

本身講緊我自己既親身感受
條賤種走埋黎唔知做乜鳩

佢工作效率緊係高
同老母接客既速度真係無人追得上佢
一個post就搵左幾打客

唔好覆我呀, 一陣佢又話你唔夠佢屌圍鑪幫手架啦
呢個POST所有人淨係可以覆佢一個架咋

依家攏明就係成村人屌柒緊你啦
圍爐
圍你老母爐咩
見到有你呢件戇鳩仔係度
大家圍住拍住黎笑唔撚得咩

笑死人
今日比我屌到要走
依加一有機會圍爐又死番番來
又係自己講工作
但原來自己效率咁廢
又要話下人門口狗
唉好心你啦

你睇下?
你又來啦
又學我講接客
唉講左你咁多次
你係都要自己衝埋來附和我猜測

你估班人真係想講機咩
係要討論咪以game論game
以機論機 講銷量 講市場囉
但班人唔係架wo
你話ps4多3a 畫質靚既game 好多人包括我都認同
ps4 fifa cod 果類game賣得好好係人都知
但ps4啲game既陣容同銷量都係累積落黎既
佢地永遠唔會回應呢啲
係要攻擊老任 人地反對就開始人身攻擊
雙重標準 老屈 有game扮睇唔到
成日話得Mario Zelda
sony咁勁咪整啲
God of tennis 索尼全明星大亂鬥
The party of us knack kart
黎睇下有冇人買囉
如果冇任何進步 玩法冇改變有人會買老任啲野?
老任用幾多時間經營好啲ip先有今日既知名度
講其他ip又扮睇唔到 或者掂都未掂過唔玩就話垃圾game
火紋系列戰棋混jrpg賣得最好 質素又高
都可以話垃圾 唔係game
講arms同pokken又話垃圾唔係game
係要講鐵拳7同sfV先係大作
但結果arms同pokken賣得好過佢講果啲又扮睇唔到
講唔過就搵啲黑材料黎攻擊人
咸網比數據1%流量係3ds睇咸網就屈哂全世界老任fans都係變態，ps4佔54%就係打飛機好正常。

仲講埋巴哈
自己睇下每次有老任啲新聞你班人點樣抹黑先啦
一有破解新聞就第一時間四處貼想老任死你估啲人盲? 仲扮哂中立 只要講老任一句好
就起人底拎啲同game冇關既野攻擊人
講真你咪起飽佢囉 我行得正企得正
我係會偏坦老任 但我唔會做埋啲下流野

佢有乜意見關我撚事咩
成村人指住個戇鳩仔係度笑
我鐘意咪加把口,識唔識,圍唔圍唔係問題
通常呢d無人撐既戇鳩仔越講就越唔會收口
跟住就俾成班人當狗咁撚

你咁樣自己呃自己真係好咩
大家有眼睇你點完全中晒我猜測
字字都跟都足咁濟
你自比人當狗撚都唔知

係呀, 本身都好地地真心想討論, 點知你總係會見到D痴尻線搵位踩下你串下你
總知索索D GAME先係大作, 你唔玩就你垃圾

硬體問題點阻止，你叫人全面回收都冇人彩你啦

千四萬機
點回收

老任一開始好似話同好多第3方簽左
(仲未見影唔知係因為整game需時耐定係d第3方好似舊時老任d家用機咁,一開頭係威係勢,話好多第3方會黎,點知次次都呃鳩人)
前期靠自家頂住唔係問題
但個空檔期實在太耐
舊年都仲keep得住一月一隻大作
今年開始無以為繼
最多就翻抄移植作
d一開波吹到好勁既大作出到黎不似預期
星之卡比太短
xenoblade 可能係我唔識欣賞,唔覺得好玩
黎緊隻pkmon仲要等到19年先有,下半年得隻大亂鬥,點頂半年呀

頂多加快出後繼機
然後頂撚死依家果部,好似ds果時迫你大機換細機咁
但咁做我一定唔會幫襯佢下部

咁做佢實蝕到仆街，大部分game都係自家出，佢如果而家自己收switch皮啲製作費實凍過水
算啦，今次switch真係太柒啦

所以又要借用Linux之父的名句

硬件真係無得搞
睇返過往有破解
psp,ds果d都係加快出後繼黎迫你換
家用主機通常都係軟件問題有得用更新解決
呢次真係

啱呀，所以switch今次真係好難搞

大亂鬥
m party
oc2
pkmgo

黎緊條數未又係追返

先唔理破唔破解
就我黎講到佢出牧場物語/符文工房先算
唔係話無視你d ip
但d新game唔岩玩部野就真係擺
咁都要鬧

其實pokemon lets go 睇左30分試玩片
唔會係你想像中咁差 黃版重製幾多人等左幾耐
加上大作仲有super mario party 同starlink有star fox獨佔應該都唔會差得去邊
不過依加講咩都係假 12月睇銷量如何吧啦

我下隻要等到大亂鬥
隻pkmon go興趣不大
d移植完全無興趣

屌你任天堂 幾時出動物之森

出部switch pro
之後出隻zelda舊switch得15fps
破解問題解決

我發現任天堂次次出掌機個配置都係廢過SONY
搵次出好D OK? 貴D都沒問題

課金game

好似Mario maker宣佈2D Mario正式完結咁

岩呀巴打, 索索咪就係唔岩玩佢D 大作, HARDCORE, 就要鬧你玩果D係垃圾囉
我同意你所講, 有GAME出唔代表岩玩, 唔岩玩部機真係擺

出係手機昆錢 都唔正正常常出係SWITCH到 本身已經廢咩GAME玩 連休閒有趣既GAME都唔出
抵你比人破解

老任靠賣機賺錢
你叫佢出好d賣少左點算

為左貪平貪到比人輕鬆破解 真係偷雞唔到蝕渣米

阿哥,你明唔明問題係邊呀
飛機個個男人都會打
但問題係有張相有個人係大庭廣眾拎住部3DS打飛機
唔岩你咪抵諗D拎住部PS4係地鐵打飛機放上網LO

你估SONY無整過SONY全明星大亂鬥咩?
失敗左咋嘛,不過人地仲有大把TITLE同三廠幫佢整AAA GAME
老任咪又係得番個渣GAME,同WIIU一樣都係個渣,事實黎WO
你話arms同pokken好賣過鐵拳7同sfV
唔好意思呀,係呢個MOMEMT格鬥GAME既大宗始終係鐵拳同sf
arms同pokken你入流呀?WIISPORT係賣幾千萬隻TIM,又點?

仲有你知唔知點解任天堂成日比人撚
就係因為有好似你D咁既柒頭任豚
成鳩日係到打飛機講埋D柒頭野
乜柒SWITCH12唔岩D無家庭既人玩
LABO屈撚晒機咁既POST
屌你你係個飛機POST點屌人
之後見真章你咪點比人撚LO

你話我POST黑材料
我都係POST番你講過既野姐
你知你地任豚日撚日自稱和平理性
索索就最撚邪惡撩事鬥非
又咁岩比我見到你地D柒野咪REMIND下你地LO
你見到自己個POST都知係黑材料你都知ON9既,好難其他人會覺得唔ON9 GA WO
你哽係唔下流啦,你係思覺失調白痴加ON9咋嘛,係咪?

老任好堅持一定要每賣一部機都有錢賺,唔可以蝕機價
咁2千幾蚊,咁撚大個mon既機
用乜料你都明架啦
反正破解左我地又無損失

睇YOUTUBE可以爆左部SWITCH去玩SFC/PS個D
如果係咁真係幾吸引

係無損失 但SWITCH可以88 破解左都沒咩GAME玩
一堆小遊戲 得幾隻係見得下人
太快破解 破解左之後更加少GAME出

係可預見既將來都唔覺得switch會有好多超大作game出
到出年出完pkmon部機都2年,都入左平穩期
到時都係吊住命等後繼

其實買得老任都預左係得pokemon同zelda做主
要玩始終都要買

希望出多集zelda
咁我都滿足了

果陣真係好撚想買
好彩無買到的

入任豚POST屌任豚之後俾任豚反屌講到自己好撚無辜咁
最撚和平理性係索索, 任豚係任豚POST屌人就罪大惡極啦總知
人地開個你口中既打飛機POST你又要入去睇人打飛機又要屌人打飛機
唔撚屌柒你咩, ON99
癲狗兩邊都有架啦, 一碌尻打一船人你咪又係同你口中所講既任豚一撚樣

唔好再囉乜尻銷量 大唔大作黎講啦ON9,
係要玩唔撚駛你介紹同講都識買黎玩架啦

人地係鐘意玩MARIO咁咪要買SWITCH屌你老母, 講咁耐都唔化真係
你話撚知人部機出黎剩係玩MARIO咩 屌你老尾真係

黑材料係講你打飛機果啲
有一條友做變態野就等於全世界任fans會做?
新聞夠話有條友玩cod輸撚左比人串就一野達死自己個女
唔通全部cod玩家都係殺人魔?
啲game你覺得渣咪唔好買
咁唔鍾意switch咪唔好玩
arms同pokken有自己既玩家群點解又唔可以叫game?
讚下啲game就要比你屌?

出GC果陣又唔見你買

原來講LABO個POST係任豚專用POST
我仲以為得個SWITCH/3DS討論區先係
我仲以為係普通遊戲討論TIM,其實係點係唔係任豚專用POST
定係任天堂已經脫離左遊戲界
叫埋連尼住整個連登認證任豚
得認證任豚先可以入個POST丫嘛
你咪玩你既MARIO,無人唔比你玩MARIO WO
但係講D咩史上最強OPEN WORLD ZELDA呀
咩JRPG天花板XB2呀
貼張SUPER SMASH BRO 掃走D B記,UBI,EA,XB,SONY呀
你就預撚定比人屌啦

掌你老母

睇撚晒D字未呀, 講撚左兩邊都有癲狗ON9架啦
索索冇撚做過呢D ON9野呀?
講撚到自己GAME界清咁, 仆街啦你去
LABO出係SWITCH 你一見到跟本唔撚會玩啦, 入去又做乜尻呀
定你好想孭部PS4 上身一齊玩呀
預撚定比人屌?
我而家就屌柒你啦, 柒頭
你要做你口中既ON9仔就繼續屌晒所有任記玩家啦, 慒撚

講下笑一張gif就辣興你
咁低eq學咩人上網

最好笑係講到自己果邊冇撚做過咁

有人話有一條友做變態野就等於全世界任fans會做?
有人話arms同pokken唔可以叫game?
有既你咪去屌柒佢LO

又有人話唔比你讚隻GAME?咁你又比唔比人批評隻GAME?
同要睇你點讃LO
你咁撚樣讚既,容我講一句

任豚我屌晒你地老母呀
你SMASH BRO老撚幾呀?
我敢講B記一隻SKYRIM屌打晒你過去,現在,未來任何一隻SMASH BRO啦
咁撚鍾意掃,番去幫你老母掃墓啦屌你老母

YSYS,我呢D 普通GAMER邊有你地任豚咁和平理性非暴力
唉,我又搞事又撩事鬥非嘞

咪係
之前個兩張眼紅圖幾搞笑吖
雖然事實上錯誤

紅色大字好威威阿~~~
睇完即刻驚左

點呀, 肯答我係咪一碌尻打一船人未?
一個部門一個人做錯野全TEAM俾人屌, 出WARNING, 你條氣順唔撚順?
不過同你講都冇用架啦, 你繼續出去搵任豚POST屌人啦SOSAD
張GIF 好撚HURT你睇黎

你地兩個咪繼續9UP埋呢D SUB9野一唱一和
反正任豚就係咁ON9

放工先發現隻癲狗原來仲吠緊
頭半個post都仲扮晒中立理性討論
到後期閱讀理解0分柒到應一應
比人恥笑到老羞成怒係到亂咁吠
如果佢唔係收錢打手咁佢人生真係幾悲哀
成日就係到用盡個腦係到屌人同比人屌

回應唔到咪就係講呢D囉, 慣啦, 係啦係啦, 最醒係你, 任豚最ON9
EQ咁撚低你玩唔玩得掂PS4 D大作架
會唔會卡關卡到激鬼死架
一係轉玩SWITCH 啦, MARIO低低BB咁岩你WO

但SKYRIM switch都有wo

番到屋企上上下網一睇先發現佢仲未收工, 做狗真係好忙

咁掃B記黎托呀?
仲有係有呀,不過遲左七年LO

紅字呀好撚驚呀
屌你老母打咩支那仔

switch上年出咁點都遲架啦
你屌wii果D無就話姐

玩PS4為左獨佔game 其他大作識玩一定玩PC
Ps4 FPS睇到眼都花

自己貼老屈switch冇game既圖就得
人地貼張just kidding既meme gif就起哂鋼

其實SWITCH有SKYRIM同SMASH BRO 掃B記有咩關連?

因為索索出晒名仆街
但點估到和平理性非暴力既任豚會踩低其他GAME抬高自己GAME咁撚仆街先得GA

有冇人有留底上年果張REFF7掃走其他GAME既GIF

邊有人儲架, 睇完屌兩句, 笑兩句就算架啦
好似索索咁撚記仇隨時囉出黎再吠人殺佢全家咁咩

capcom E3做兩頭蛇 DMC5 唔擺係sony 果邊播， 班痴線gk仲唔去咬capcom屎忽

Pc d fpc大作
多數比cheater當狗撚，不了
我bf都係玩返ps4版，買pc當收藏

咁係營運問題
Pubg果啲就係因為無捉支那人先出事
唔係隻隻遊戲都被支那人入侵

Bf1又咪咁
冷到eft都大把
Squad 前排hit返dd都有
R6s個group格日就有人屌撞到d亞服22

根本玩得pc game就預左有cheat，差在多同小
如果唔係好似r6s手制同mouse分別咁大，我都唔會轉pc

任天堂股票由16年開始暴升左148% 就冇人提
減9%就講到準備執笠

OW玩咗200hrs都無見過掛狗
Paladins都係50hr無咩特別問題

你返黎啦

Ow一開始咪有 我都中過長期76大技
不過隻game pc ps4加埋唔夠60個鐘我就棄左

Paladins我冇玩

暴雪起碼有出過力捉

長遠都係搞支那服 將佢地鎖死最好

支那人打機係毒瘤呢個係事實

繼續講 想聽多啲你嘅見解

仲有咩見解 有好多野係兒登講都哂氣
到底老任會唔會收皮 到12月咪見真章
今年下半年要出既game大把
就算唱衰果班唔玩or玩破解
市場都會比回應 兒登又代表唔到全世界

任記唔會收皮 佢業績都仲好穩定
資產淨值仲好可觀

我諗大家講吓笑啫邊有咁易執
係暫時新作要等 同埋E3輸咗個勢
遲啲有大亂闘 同 PKM 都係好大推動力
但呢啲遊戲的確唔係個個啱玩

想問有咩遊戲個個啱玩

連登主機罵戰

你都玩緊

講真由wii開始已經同ps xbox各走各路啦
反而玩老任機從來冇諗過玩得到doom skyrimV
同Wolfenstein，不過就算有都唔會係最賣得果班
並唔係話啲game差，反而有呢啲係bonus可以吸引啲3a玩家，但始終客群唔同，鍾意老任都係買返pkm 大亂鬥果啲，wiiu首發第三方夠多 咪又係死。

目前既遊戲陣容已經見返哂3ds大部份ip
加上小量3a移植
psv+ps4既大量日系二三線遊戲都會上switch
根本唔需要擔心
同埋破解方面黑客果邊都話左兩間n記已經決定換新晶片就算前面1700萬部機做到破解 但會咁早買既相信任fans既比例唔會少 所以玩破解始終都只係小數

Ps4隻隻game個個都啱玩

PC先係王道
幻影社真係無得輸

真大人遊戲機
其他機都係小朋友玩
血腥色情多d都冇

咁啫係又係靠一廠遊戲

好彩steam 放生咗啲甜驚

Nvidia 衰咩

最近好多日系都上晒steam

等緊幻影社全面進場
3A大廠

如果你要咁理解我都阻止唔到你
老任既第一方可以講係取代左其他機3a個位置
招牌出名 人氣高 量同質又唔低
但你要三廠3a誇平台就一定唔會多
效能問題 就算有都吃力不討好
最少老任有搵啲有特色既靚招牌黎上switch
b社果啲移植 fortine 龍珠figther z starlink
獨佔既有bayo3 真女神 妖錶
剛剛e3都有 Armored Core原班底製作既精神續作 daemon X machina 好多原作玩家等左好耐都等唔到續作
加上移動版steam既特性
大把人可以隨時隨地玩steam既獨立遊戲都係一個賣點黎
當然你唔啱你可以無視
但事實上呢啲因素真係吸引到好多玩家

老任依家個市場越黎越party game
其實又我難拎其他人講
反正佢又真係食到個市場
淨係FB都有堆港女想買

5窮6絕 大行壓價 補貨 之後季尾唱好

入定賺番部機番黎先 遲下公佈新機型又可以買多部

我見大廠都係靠Console賺第一水
之後一年半載就上steam 貪佢銷售後勁強

但係Switch食唔到啲三廠大作
硬體性能跑唔郁都係一個問題
就算Rockstar,CDPR都想上switch,
前題係port俾你你都要夠力跑先得

如果任記唔好太執著硬件Mark up
提升吓性能，一廠三廠遊戲都可以共存
兩者無衝突